男朋友係澳門人，其實好唔夾

香港人用wtsapp，佢地主要用wechat，仲keep住update朋友圈，我覺得好羞家
佢地會有支那朋友，但我一個都冇，男朋友話佢d朋友(90後)係好撚愛國個d黎，我心諗。。。死撚開啦。。。
佢地睇電視都係睇tvb咋嘛。。。
佢成日同我講小肥同某band主唱係澳門人，我心諗wfc
佢有時同我講朋友A好撚有錢點點點，都唔及我有d真·有錢嘅香港朋友，佢地眼界窄到。。。
根本澳門男仔都想搵個香港女仔，香港女仔>澳門女仔
因為多數真係唔靚，睇澳門小姐就知咩料。。。
仲有，有時gathering，男朋友會帶我出席，但佢啲朋友啲女係大陸人，我真心溝通唔到亦唔想同佢地講野，唔想比人知同哩d人玩埋一齊
同男朋友一齊兩年，愈黎愈唔夾，如果唔大大聲聲話自己有葡藉，其實同fucking chi na冇分別

詹XX大師條女其實係咪大陸閪？真人應該係好撚柒個d澳門毒撚，sad

連登標準回覆：分手啦

咁你點解揀佢?
有咩吸引到你?

一開始覺得澳門人幾純品，但條仔悶到仆街，去澳門搵佢辛苦到仆街，近賭場位置極多大陸佬，wechat附近的人80%係假相大陸雞，好似去左一個大型馬欖，好想離開

仲有，佢帶我去個d 所謂澳門人先識嘅餐廳食飯，係幾特別嘅，特別唔衛生，係碗野到搵到有頭髮，食完肚屙左一日，屌你老未

笑鳥
一個'優點', 後面連幾樣缺點

咁你仲唔走? 跟佢有寶?

有小小感情

拍咗幾耐呀??

DIU....中伏...

原來假膠嚟

咩假膠，真人真事真煩惱

好地地做咩開wechat睇附近的人

雞蟲扮女?

拎男朋友電話個陣睇到，之前都聽聞過，求證下姐

澳門人都唔少人用WHATSAPP
不過越後生越少
90前出世果代其實佢哋成長都好受香港影響
平身文化同娛樂都好跟香港
果段時間香港相對大陸係威D
之後大陸經濟同娛樂開始彈起
澳門地理上更靠近大陸
之後澳門人染紅底親共唔係冇原因
而且澳門有間大學大陸人俾錢就入得去讀
(我都係聽講，DETAIL 唔清楚)
澳門仔同大陸仔而家已經MIX 埋
個界線好模糊，分唔到架啦

利申：港燦，係澳門做咗4年野睇到嘅澳門

澳門女仔其實唔差喎 如果講樣 性格唔知

又一分化港澳post

你求其搵條仔拍兩年都一樣有少少感情

請善用起底功能

忍到結婚啦，歐盟護照啊

澳門人根本就係大陸人

本身就一樣，mix物柒

咁又唔好一碌鳩打哂一船人
馬交都有一浸人係唔同少少
香港都有親共廢中
唔通香港又全部人都係親共
唔係咩都非黑即白
其實睇返今日嘅澳門好可能係未來嘅香港
澳門係溫水煮死咗果隻青蛙
香港咪又係喺個煲裡面

癲得過你成日死過來吠

聽到澳狗講廣東話就打冷震
你仲要比澳狗屌 好dirty